有冇巴打好介意自己女朋友生得樣衰?

有冇巴打好介意女朋友生得唔夠靚?
覺得街上遇到既女仔或者其他人既女朋友仲正

拿！機會黎啦
我願意幫你接收你女朋友
你可以安心揾個更好

已經聯想到各下既尊容

我個樣勉強OK

割下 好似係

唔會介意，因為從來唔會帶佢見朋友
（咁樣衰點帶）

豬西係應該送晒去人道毁滅

感建分

同得佢一齊就唔會介意喇
一齊咗先黎嫌棄人果啲正仆街

人地個樣唔知

當初點解要一齊
佢性格好?

我想接收享用豬西肉體

你覺得自己條女生得樣衰
咁你一開始又會溝佢

分完，比我接收至岩

未必
冇嫌棄呢個世界就唔會有分手，個個都會一take過白頭到老

不過嫌棄人唔緊要，最重要係要介紹比我識

Ching重口味

我都想知，不過拍過拖既女仔差極有限
可能對方性格好好
可能嫌棄人地素顏個樣
可能戴波罩，原來飛機場
可能對方有賓周

但以上除左第四點都係小問題，我唔會介意 come on baby

我介意自己生得樣衰，樓豬接收我ok?

葛下 好似係

可能未一齊果陣可能接觸得對方化妝果時個樣
之後一齊左先發現佢素顏好撚樣衰

你估真係咁多人深入理解到連登仔名句
論廓五官靚，化唔化妝都靚，一個人樣衰，化唔化妝都樣衰

btw好想同化妝靚女做愛呀
素顏樣衰都唔會介紹

豬西都大把人溝啦
我唔算重口味了

暫時覺得最重口味係溝呀婆

b or g ?

b

咁點解樣衰你又同佢拍拖?
係咪覺得豬扒都係肉?

你自己揀㗎喎.